樓下有條女俾人打左一巴

佢係咁喊哂口咁同人講佢俾人打左一巴，佢講左成個鐘，可以點安慰佢？

帶佢上房慢慢傾訴下

問佢俾人打咗邊一面
你就幫佢打埋另一面
咁就收聲㗎啦

佢傾緊電話喎

唔打女人